今朝搭西鐵睇賭波 POST 個絲打請入一入嚟

著黑 Tee 大大隻 monkey 果位絲打

祝你賭運享通